呢排中銀點

點解冇晒聲氣
btw我喺天水圍幾個恆生atm都冇cash出

你影相，我出圖